屌好撚悶啊！

有冇人可以陪我鳩吹水

歡迎wts/tg 我
電話係香港62357586
Id China12345678

廢青提供24小時秒回服務(盡量5分鐘內回wts未必咁快回)
不論美醜男女老幼，都可以搵我

利申非借刀

打機啦

禾吾打基的

Who wanna 秒回